<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Marketing on Hugo Winston Theme</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/tags/marketing/</link><description>Recent content in Marketing on Hugo Winston Theme</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lohannaki.github.io/labveiltech/tags/marketing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>7 AI Automation Examples that Will Streamline Your Marketing Strategy</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aimarketing/</link><pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aimarketing/</guid><description>Résumé L&amp;rsquo;article de HubSpot explore sept cas concrets où l&amp;rsquo;intelligence artificielle transforme le marketing en automatisant des processus complexes. Il détaille comment les chatbots améliorent la gestion des interactions client, réduisant le temps de réponse et augmentant la satisfaction.
L&amp;rsquo;analyse prédictive permet d&amp;rsquo;anticiper les besoins des consommateurs, optimisant ainsi les campagnes. Les outils d&amp;rsquo;IA génèrent du contenu personnalisé, ajustent le ciblage des publicités et automatisent le suivi des leads pour maximiser l&amp;rsquo;efficacité.</description></item><item><title>Creating an AI-Driven Content Marketing Workflow</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aiautomation/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aiautomation/</guid><description>Résumé L&amp;rsquo;article de Social Media Examiner détaille comment créer un workflow de marketing de contenu piloté par l&amp;rsquo;IA pour automatiser des tâches chronophages. Il explique les bases, comme l&amp;rsquo;utilisation de déclencheurs, d&amp;rsquo;outils d&amp;rsquo;intégration (Zapier, Make) et d&amp;rsquo;assistants IA (OpenAI, Claude). Des outils comme Google Sheets, Drive ou Trello facilitent la gestion du contenu généré. Le processus inclut la documentation des étapes, la configuration des assistants IA, et la mise en place d&amp;rsquo;automatisations adaptées à divers besoins.</description></item><item><title>SEO for Startups How Startups Can Unlock Growth With SEO</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/seogrowth/</link><pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/seogrowth/</guid><description>Résumé L&amp;rsquo;article de HubSpot explore comment les startups peuvent utiliser le SEO pour générer une croissance durable. Il met en avant l&amp;rsquo;importance de cibler des mots-clés spécifiques pour répondre aux besoins de l&amp;rsquo;audience et orienter la création de contenu vers des sujets pertinents et engageants. Produire du contenu de haute qualité et informatif est essentiel pour gagner en visibilité.
Il insiste également sur l&amp;rsquo;optimisation technique du site, notamment la vitesse, la structure et l&amp;rsquo;expérience utilisateur.</description></item><item><title>How to Create Persuasive Video Ads That Convert</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/persuasiveads/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/persuasiveads/</guid><description>Résumé L&amp;rsquo;article propose une méthode détaillée pour créer des publicités vidéo efficaces et persuasives.
Tout d&amp;rsquo;abord, il insiste sur l&amp;rsquo;importance de capter l&amp;rsquo;attention dès les premières secondes grâce à des visuels percutants, des questions intrigantes ou des émotions fortes. L&amp;rsquo;objectif est d&amp;rsquo;attirer l&amp;rsquo;audience avant qu&amp;rsquo;elle ne fasse défiler.
Ensuite, le contenu doit s&amp;rsquo;adresser à un problème ou besoin spécifique du spectateur, en offrant une solution claire et crédible. L&amp;rsquo;utilisation d&amp;rsquo;éléments authentiques, tels que des témoignages ou des histoires vraies, renforce la connexion émotionnelle et la confiance.</description></item></channel></rss>