<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Intelligence artificielle on Hugo Winston Theme</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/tags/intelligence-artificielle/</link><description>Recent content in Intelligence artificielle on Hugo Winston Theme</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lohannaki.github.io/labveiltech/tags/intelligence-artificielle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>7 AI Automation Examples that Will Streamline Your Marketing Strategy</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aimarketing/</link><pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aimarketing/</guid><description>Résumé L&amp;rsquo;article de HubSpot explore sept cas concrets où l&amp;rsquo;intelligence artificielle transforme le marketing en automatisant des processus complexes. Il détaille comment les chatbots améliorent la gestion des interactions client, réduisant le temps de réponse et augmentant la satisfaction.
L&amp;rsquo;analyse prédictive permet d&amp;rsquo;anticiper les besoins des consommateurs, optimisant ainsi les campagnes. Les outils d&amp;rsquo;IA génèrent du contenu personnalisé, ajustent le ciblage des publicités et automatisent le suivi des leads pour maximiser l&amp;rsquo;efficacité.</description></item><item><title>Creating an AI-Driven Content Marketing Workflow</title><link>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aiautomation/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lohannaki.github.io/labveiltech/posts/aiautomation/</guid><description>Résumé L&amp;rsquo;article de Social Media Examiner détaille comment créer un workflow de marketing de contenu piloté par l&amp;rsquo;IA pour automatiser des tâches chronophages. Il explique les bases, comme l&amp;rsquo;utilisation de déclencheurs, d&amp;rsquo;outils d&amp;rsquo;intégration (Zapier, Make) et d&amp;rsquo;assistants IA (OpenAI, Claude). Des outils comme Google Sheets, Drive ou Trello facilitent la gestion du contenu généré. Le processus inclut la documentation des étapes, la configuration des assistants IA, et la mise en place d&amp;rsquo;automatisations adaptées à divers besoins.</description></item></channel></rss>